黑社會斬人打人唔講，係到斟酌口號:o)

成撚日被人勾撚住個鼻嚟行

與其諗解釋不如反攻佢哋啲仆街嘢好撚過啦

咁撚多彈藥唔用響到拆所謂嘅彈

談判就係不排除任何可能性，再唔回應咪成立臨時立法會/籌組政府/獨立 咁樣都係升級嘅一種

咪撚再自我審查

明明唔討論轉頭都未必有人記得
驚失民意就唔好聚焦件事 偏偏依家就要放大件事
不如去煲大對方做錯既野仲好啦 藍絲都醒過我地

咪撚臭係

林病都唔回應我地洗乜回應

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

同埋我想問啲民意係點量度

日日就有撚樣話民意點點點，日日有民調

之前先講過今時今日係冇中立依個option，今日又有人講乜撚嘢中立派

日日坐係電視機面前嘅人可以有咩影響力

大家必需要認清一個事實就係已經冇得返轉頭

黑警都知冇退路 所以佢地先咁狼

逆水行舟不進則退 now or never